3HK 續約轉無限plan，請出招

而家本身用緊3HK Corp plan $198 6GB，18年9月先到期，但而家想轉真無限plan，提早續約有冇優惠？

唔轉台